788中國鐵塔fans club (3)

和氣生財

咁快開？

橫行整固下先健康

開定 鐘意就去推埋第2個p

叫春個d買左call輪定margin重注
升左2個星期依家跌4-5%嘈乜9

2.25入 未驚過

2.27入 未驚過

唔講以為按左層樓去買

回完氣就上2.3

入市了

2.25

1.95,2.1,2.2 都有入貨

呢隻垃圾應該3都上唔到架啦

mola mola

炒完架啦轉第隻啦

中國唔再玩5G咪唔炒囉
但會唔會啊

2.31 入未驚過

成班跌果的的就嘈到世界末日咁

應有不少基金放貨, 前幾天

2.4入未驚過

1.6 入 而家好驚

IPO重貨，排緊隊去ifc

應該要回番到前日收市位2.2

有機會好入貨 做人做狗自己決定

跌到落2蚊即allin

大和重申

等1.36入
信大和

掛2.19入排隊排左半粒鐘都未到我
而家就放埋晏添

好心你就現價入啦

如果跌到2蚊要走啦, 上升趨勢已破

2.2入少少補倉先

一跌，大和又上水

佢話跌，即入得
一邊話唔掂一邊又入貨正on9

2.19唔係現價咩

大和一邊吹唱鐵塔，一邊又入貨

會唔會好似之前科網股泡沫爆破？

*唱衰

唔係 直買係2.20
直沽先係2.19

2.25 入 驚都末驚過。愈跌愈買。

又入左10萬

Agger 唔明有咩好驚 尋日2.27入
只加不沽

IPO揸丁而家,溝下溝下個平均價已經 1.94

走鬼呀

太樂觀

成班人沖出黎驚閪咩 呢隻野玩完了

升又返
跌又當調整入貨

好暴力呀

$2.16

第3大成交

麵神

蝕住放曬 要走快d
唔好諗住升得番 只會愈跌愈多

睇 1.8

快走 會調整到2.1

走鬼啦今次真係

高追左既人

插..

面神又中

震走晒你班撚樣就岩, 咁鍾意高追, 仲要牙斬斬

樂觀蛇平均價幾多入

俾返d 錢我呀

2.14

似係會跌番落1.8 要走趁早

正股驚閪咩

咪up得就up啦

跌果小小瓜瓜嘈 隔一排又升返哂架啦

真 驚條春咩 岩岩入多十手

上證跌2%

個市跌，鐵塔最近升得多，借勢沽鐵塔

暫時strong hold

d友乘機沽姐

長揸必勝。有本就贏。

正股驚閪咩

利申：放哂

最後上車機會

上證做乜9

跟大隊沽佢老味

搏得呢d大陸股唔係以為佢反彈到呀?
買香港寬頻都穩過佢啦

咪係
大和已經講明1.36
信大和

固網過多兩年淘汰啦 除非HKBN唔使靠其他公司做到流動數據

下一隻2018

一早講撚左叫你地咪高追

本身會回，仲要大市冧，加多二腳咁

如果聽日大市繼續冧，佢繼續跌

大陸科技股無一隻唔係伏
仲有中移動

殺晒兩蚊樓上班人先

同麵神同船都仲唔識走...

班牛鬼蛇神
叫佢地走啦

佢上升時
10天線壓住20天線咁上，如果10天線距離20天太多，好多時就會收窄，即係回一回
如果10天穿20天就入調整區
但入調整區都未穿過50天

現在只不過係之前升太多，要收窄番10天同20天距離

信樂觀sir

u trust i trust

大約落返咩價位

屌你走啦

2.0x我會買d

前兩日升得咁急今日回調整固姐

關我咩事

一入就沉船
求下你放過大家

你走啦 我唔想搞大佢

下個月上3蚊 信我

你邊位啊信你

根據港交所最新權益披露資料顯示，2019年4月23日，中國鐵塔()獲Wellington Management Group LLP場內增持約1240.54萬股H股，每股均價約2.214港元，總價約2746.55萬港元。

增持完成後，Wellington Management Group LLP持有好倉權益的H股股份數目約42.095億股，佔已發行有投票權的H股股份的9.02%。

彈出彈入

其實係係咪想減持搞到股價降低 再大手入番

你地宜家均價幾多

2.11同2.15各入左30手

大和啲評級咁鳩既

大和話目標價: 1.36

大和好笑
成篇都話有增長
但叫人沽到1.36

邊度可以睇大和入左幾多788

大和降中國平安()評級至「跑輸大市」 目標價下調至65元
2019年1月8日

大和降中國平安()下調評級，自「跑輸大市」降至「沽售」 目標價72元
2019年3月6日

今日

咁都可以做到大行？
我鳩up個目標價都準過佢

麵神係大和做?

大和係咪日本仔公司？
好撚on9
仲有間野村

120000股

molamola

各位上路啦

即刻入番幾手先

有排跌

麵神同船
錢如噴泉

2.3高追: 正股驚閪

唔好傻更更溝貨住呀，有排你溝

購買力出番黎

大戶降臨大地

競價時標到去2.13
好多人覺得今日都要走貨,踏正一開閘有87%賣盤
一值keep住Over 80%賣盤但係佢竟然keep住上2.17
我瞬間睇住佢由83%賣盤係15秒內轉成79%買盤
香港人羊群心理真係好on9

升

全港最大賭場

早市係d老散玩
個個人走我走
大戶睇定即掃

升佢去尾

走鬼呀 假升

屌你啦

冇事啦

升番哂啦

屌你
升咪低調 有錢齊齊搵囉
出黎講做乜

自私買咪好

收嗲啦

2.2 全賣

2.18 全買

丟100萬落去 執一次都2皮
一日係咁執都可以執個首期返黎

香港人無錢？我們有國家

強烈譴責美國打壓中國5g發展
死仆街老美咪撚阻住我地執錢

呢版點㩒出黎

上唔番2.2

倒跌

升升跌跌梗有，不過我覺得就算跌都唔會穿2

前幾日升太急啦
而家應該2.1左右橫行整固下先啦

走鬼呀 molamola

預一個月6%（平均每個月黎講）
要預左升多左既會跌番，所以切忌高追

覺得悶或升咁小
可以去炒莊家股

莊家股有咩推介呢

慢慢上好過大上大落

等佢跌到1.5all in

1.36先係目標價

有排妹了

加油啊 鐵塔

等2蚊all in

石sir今朝係電台講788 5-7年內見廿蚊

即瀉

唔呃你放
點樣入貨

20蚊好似誇左d

唔睇隻股票背後間公司業務? 鐵塔大陸佔有率9x%

就係鍾意佢係國企夠壟斷

温馨提示：
哩個post有知名華為打手+五毛出現

邪惡熨斗都係

唔講政治
自己考慮打手公司會唔會收order推其他野

原來我咁出名

你睇唔睇到隻野成交額 咩打手可以推到咁高

仲係到打手前打手後 早啲訓啦
唔好買中資股添呀你 唔係反5毛無說服力架啦

兩樣野完全無關係
唔會同你喺度拗騎劫個post

個市無乜水
可能一個月升得幾% 嫌慢就轉馬啦

今朝好多大額交叉盤，似係基金換倉。
可能又要妹一輪

未驚過！

去返2蚊就加倉

一多人追就同你妹
妹下妹下

妹下就岩la...

妹下妹下

除淨後會跌幾多 ?

係咁跌

妹住落 爽 利申放曬

你老母 面神一入 2.29all out
一日佢唔走都唔會入788

呢隻咁既垃圾吹到下一隻騰訊
分分鐘下年先上到3蚊

頂, 上個禮拜2.3 原來放唔到, 還原基本步

老母麵一日唔放，繼續燈到跌返1.9

妹妹妹

大戶幾時先再做上

炒完啦 橫行啦

妹返一個月先啦

其實552係咪抵玩啲
而家都叫低位 大把位升

跌倒1.5先叫我啦

又水人入貨

上市嘅5G龍頭得一隻，叫中國鐵塔

係咪準備入調整期

上次1.9跌到1.7 1.8妹左一個月
今次2.3跌到2.0 2.1
儲貨啦各位

等緊機會加小小倉
上次191入完坐左一個月
諗着今次203-205入

等緊入貨

黎黎去去都係1.9～2.1
玩極都係10%
又妹妹下

呢隻廢股已經無人理 由佢妹到2046

成交量低左好多

其實每個月升6.5%
連升12個月
一年回報多過100%

而我相信呢隻一年可能3-5成左右

咁平均一個升2-3%
差唔多

有排妹

已經好夠
月供788

12月尾收市價1.48
1月尾收市價1.68
2月尾收市價1.86
3月尾收市價1.82
4月尾收市價2.12

即是這幾個月回報:
13.51%
10.71%
-2.15%
16.48%

我估5月負幾個%

樂觀SIR好悲觀喎
2.1應該守得住

會唔會有機妹到月尾 5G應該年中打後有新進展

韓國岩岩實行5G 啲人用落經常跳返落4G 證明塔既數量係好重要

三興四旺五窮六絕

2.2同我破！

GoGoGo!

比我入貨啊⋯⋯

2.19放晒

利申，會睇時機再入

又攻頂成功

佢股價同成交都一路跌，跌到個成交量好低，就會彈

放左又要高追

加注好過彈出彈入

岩 呢隻好難搵位入
跟手一野又爆升既話

然後爆回

雖然788就悶d
淨識妹下妹下
但勝在穩穩定定，好似正苦工每年跳point

高追撚表示仲未回本

如果聽日仲有得升，可能會放1/3，賺少少先

好叻呀

3先放

又執少少 快d再跌

快手落兩蚊邊，大大力加尻佢

講真果句：呢隻短炒就晒心機
認認真真揸佢幾年喇
成日葡萄人地幾十蚊成本既騰訊
依家有另一隻有潛力既
你又唔去揸實
哪怕揸實兩三手，果到都係一萬幾千

唔叻，因為我係高追2.15入貨，而家一出一入帳面賺千幾再入返2.14，我知道係睇中長線，係我想搏佢2.0x再入啫，其實我知係好戇居。

執格仔唔買牛熊?

本身買果時覺得會短時間突破到2.3，但又五月又丁蟹，所以想2.19放，後來今日覺得又好似幾硬淨，再入

賺千幾勁

妹返一個月先

走曬啦 垃圾股

之前1.8入左10手 依加落返2.05左右會再加注

又到特價時段

不問價掃

鐵達尼

跌多D

睇黎唔少人趁低吸

2.13 都硬喎

好硬淨

跌啦跌啦

等睇2蚊以下睇黎無機會

晏晝就有啦

真係穿2蚊就要走啦

面神走左貨未
想入

不了

其實788係自己中國國家自己野，中美貿易關788差事咩

合埋把口入貨啦

我便是成功例子

其實就算開放埋電訊市場 其他電訊商都係要幫襯佢
租金可能仲高左添

雖然均價仲係below 2, 但係時候入貨喇1

今年暫時做過最後悔既事就係無係2.3果陣放撚曬佢
太高估呢隻垃圾

死on9 ! 不如話最 後悔係星期五無入熊呀 依家賺少幾百萬呀！

馬後炮中佢都算極品

笑撚左

早知星期五借盡財仔
今日我可以退休

單靠技術分析，不如分析埋基本面消息啦

佢講就係？證據唔該

不問價追788 947

咁有信心

三年後仲係度先同我講
BTW 支持

我都覺長線會升，但20蚊太誇啦嘛
利申：有貨

琴日入左貨
睇長線

揸緊10手，2.1

如果價唔升長線都唔知有咩用 無息派

開始跌

穿返落2蚊 仲唔買就真係笨柒

molamola 大戶開始出貨

好想加倉
但都係等埋星期五先

其實大家睇今年 上到幾多

今日應該跌成千點 大家點步署

趁低再入貨啦

睇黎有2蚊樓下入貨

好快穿2蚊

失守2萬9
睇下鑽石底受唔受得起考驗

入得

會穿2？

不會

隻野只值$1.5
自己諗

岩
睇緊1.36

跌極都唔穿2蚊 點入呀

講真貿易戰關佢咩事
開放中國電訊市場佢賺得仲多

2.12入左 放唔放好

佢起塔既點解會賺得仲多

都叫硬淨
長揸
如果跌到2蚊再溝
利申：60手

佢租塔比人 本身國家任務租金平
如果外資既加爆佢租啦
參考數字:
美國電塔租緊2000美金一個月 多人租無折
中國鐵塔租緊750美金一個月 多人租有折

60手

屌你聽日暴跌了,走鬼啦止賺算

呢隻垃圾咁多年追捧
睇$1啦

擺係到啦，有升一日 ，佢都唔開貿易事，只關5G起唔起到，雖然大市跌有少少影響但長遠升

而家係加倉時機
不過睇定d先

阿爺既工信部又出口術，唔玩啦，睇咩都唔及佢一句。

減稅降費?

一早講左係廢股
仲衰過買藍籌
無息又妹妹下
成日話幾年內上20蚊 下一隻騰訊真係得個up字
隻平安仲靚仔

又$2啦
加唔加倉好

進軍了

個2.3高位水到唔少人高追
宜家日日跌又可以水多班人低位入
其實日日都係低位

我104手set左2蚊止蝕 真係跌穿掉撚晒佢再搵位入算 均價1.9執少少算鳩數

未打完字，已經$2

執20k走人算

長綫10 蚊不是夢

想入，求屌醒

2.0 入左
出名燈

睇定d 一陣會面傾唔成又落架喇
仲要keep關稅25% 大市實頂唔緊
大市死 佢走唔甩
如果長揸都入得嘅 反正業績一定升
不過妹撚到2046都似

睇定D先

我都想入但都忍左手之前2.08入左批

愈受貿易戰影響中國更加要大力發展5G
長線無得輸

5g根本係吹撚大啦
用黎比祖國打飛機膨脹國力
問心你覺得維他奶有用d定起d基站有用d

On9

條友假膠定乜呀
之前又話有貨
跟住下下係咁踩

我想佢穿左跟住入平貨喎

中國承諾拖得就拖
今次都唔慌有咩好消息
等穿2蚊入貨

5G吹撚大你都講得出
奶可以唔奶，但陰一定要抖

1.8準備入

原來穿咗, 會唔會跌得快啲 ?

開始暴力下跌 閃人先

上午先入完$2

跌咁急

跌穿埋1.96之前業績頂
就去返橫行區1.8
到時真係要成幅身家ALL IN

1.8先入

跌10%啦wor

面對現實啦成班傻閪
早走早超生
成班傻閪新手唔肯止蝕只會越輸越多

走得快好世界,
真係忽然一個細浪埋黎都現哂形
過多一排睇下再算

成本2.09

早上先講左要閃
個市有問題
聽日談傾唔掂
聽日再冧

傻閪仲係度自欺欺人
你睇3年洗閪日撚日上黎咩

隻股無問題
但個市有問題
一樣會仆街

加25%其實對強国係毁滅性

走左一半
等跌定再入

-12% 60手

走啦 聽日繼續會跌

仲唔止正傻仔啦，有賭未為輸

正股咪坐下囉

賬面蝕緊10% 是否要cut loss?

2.1貨

得3手
跌多d再入

呢排個市跌得咁勁
有邊隻股冇跌
一跌得多就踩
爆升個陣又唔見你唔入黎
仲要一見爆升就勁多人高追

走左先
睇定啲先再入

加25%
基本上係要強国既廠走一係要佢地死
強国真係經濟命核仲係血汗廠 賺外匯
何況傾唔掂，仲有其他商品可以徵

聽日肯定傾唔掂
150項反口，一二日點會傾妥
就算強国要呃人 一二日時間都呃唔切

3手

2.14 x 5手

未驚過。。 有長坐既決心
再跌再溝

2.08蝕住放等位再入

等1.8入

幾手就等跌多d加倉啦
就算比你爆升返2.3賺得幾多

Same

1.95

26萬股 均價1.63 岩岩都1.97走
真係有d 唔對路

穿埋1.96之前個頂
真係1.8見

呢隻遲啲會升返
怕什麼

愈跌愈有，走一半先

我等1.6入
利申: 1.7 10手

1.8再numnum啦

做咩之前唔走先

呢幾日跌得咁急邊走得切

呢幾日跌市喺2.1左右都徘徊左一段時間，好似係

我放棄信念了均價1.972今日1.98走哂
我哋遲啲再會啦

其實我之前走左幾手

strong

2.1原本想入返幾手玩
見到麵神個po果斷縮左下
咁就避左個大跌
麵神ho ball

新po
咁多位熊軍再見了！！！！

3手@1.88 1.96走曬

真心，有賺好止賺

其實大家唔知加25%有幾大獲
如果過埋逃犯 香港陷家產得

市場驚先係機會

過埋逃犯無左關係法，同大陸無分別，hsi drop to 20000

我也是

岩岩先企左係3萬 個個話牛市
幾日後就個個話大股災
見升睇升 見跌睇跌 我都識

依家穿左 等深d 先加 就黎忍唔住啦

升就一個月，跌就一兩日仲要輸突

2000就差唔多

屌你老味 跳樓了

2.1 20手 點部署好

先離場靜觀其變

一開就上返2蚊

琴日有幾多人比大戶呃晒d钢

好在留左一半

報復式反彈

等5g消息 然後再爆過上去

咁耐以黎1股都無賣到，希望佢地傾得成

從來無離場

傾得成對788作用不大最多跟巿升返啲
要大升都係靠中國落錢落力大推5g

起碼唔駛跟大市跌

走左既朋友等埋今日啦
傾掂先再追返

其實好撚慘，市跌又跌多多 升又要等5G有消息
但明明貿易戰唔太關佢市
不過而家兩蚊左右先係合理水平，之前升得太急要還

仲入得貨 等佢破新高走

好彩無走
但又無錢琴日加貨…

今日加

新手唔明
點解今日會即刻彈返上去

有冇咩原因

Me 2

都話無錢

你問個大市做咩今日彈

Trump Trump 條撚樣出口術

因為侵侵入完貨

《大行報告》大摩列出中國鐵塔 () 及國際同業目標價及估值預測(表)

2023年有5里息

目標 2.5

2 入左
等收皮

大摩唱好話4年後股息回報有5厘喎，而且年年升1%左右，最重要係大摩最近浄買入好多貨

仆你個街侵侵計劃淨低嘅中國貨都收關稅
星期二開市會跌幾多呢

趺就非常好

想開市就放了

跌到仆街沽出再入賺差價仲抵

但係應該最低都係穿兩蚊少少
始終都未實行
恆指應該唔穿28000嘅......

師兄穿硬喎......

奶野
聽日可能到1.9

有邊隻平熊可以入

聽日實跌到仆街

屌 我都奶仆街2.07入撚左1萬股

入個d 我懷疑未經歷過股災

adr 已經穿左

入熊證平均下

話唔會穿個d仲未醒，點睇成個市都係壞消息

跌多d
等1.5 all in

又要坐返幾日過山車

等1.8all in

有錢好走啦

加毛咩，跌到咁 走左再遲下入好過 有貨都危

要競沽了

我都係 1萬股均價2.07

儲多d 長綫5 蚊

別人恐懼時

應更加恐懼

有幾長

10年左右

準備好大跌未各位

我11萬股均價2.12

準備好
預左坐半年

正

6000股
放下算

唔怕 一係跌溝 一係唔撚睇佢

蟹到貿易戰完

分注入啦
而家個價長遠冇得輸

1.95
幾個月前的價

開市應該會穿1.9

半年
可能要留比個孫

1.8要溝貨

希望唔會啦

其他Ching話要留俾孫

1.94 溝左未

上返兩蚊？

邊夠薑溝
但依家不停升

1.8先溝少少

咁硬嘅又會

反升
想入貨呀

防守性

說好的大跌呢

全部塔都係中國 驚咩

屌,根本無位入

守出個未來

比想像中強
等埋下個月睇下再加唔加關稅
唔加就先入番788

儲返兩三年

竟然守得住

堅守2

仆街咁硬
點買

隻隻跌到閪咁
呢座塔幾時冧

2.00-2.01
妹左成日

而家侵又扮野同習示好
估計下個月又無拿拿話傾唔掂
等埋下個月先安全

每日都有特價時段唔好心急

隻野無問題
但個市咁
唔好有期望

樂觀SIR不如你改名啦

暫時守得住兩蚊

正面的人

一個價位就0.5%，係咁上下啦

今日跌400點，佢妹成日總好過上星期每日跌5%

係咪跌完了

仆街 點買返

爆升...1股都無走過

跌又唔敢買升又話買唔返
大佬 你想幾錢買

本身均價1.9貨
上星期見個市咁不明所以走左
講左幾次1.8 all in啦

新聞5G 用埋係軍事個到.

向$3推進

成個市得788有潛力
但又淆個市

樂觀SIR你之前叫人走貨
而家點部署

都話驚個市奶閪

其他5G概念股呢?

現實啲 應該好難殺返落去1.8

垃圾

現價應否追入呢? 有批2.08 既貨

45手均價 1.9 差唔多全副身家 目標等機會再入多5手 total 50手就收工 10手拎黎短炒食波幅 剩低長擺

用期權接下貨算

我均價2.1 岩岩2.05又入左
依家均價2.08

2.25 130k手 長線投資

已經唔想再理呢隻野
唔會再日日捕住個價
投閒置散放埋一邊兩三年算
半年後上到2.3已經收貨

🤝唔想理由佢擺 等收成

130k手

5 億幾身家

又一大戶

半年就年尾, 可能真係2.3左右

又升幾時跌穿2蚊

又玩提速降費

想問華為既5G信號塔係邊個幫佢起嫁?

有5億駛買呢隻

跌未呀....

應該130k成本姐佢想講

妹下妹下咁，妹到6月1都未妹完

2.05 入少少先

之前走哂，2.05 又入返少少先

屌那星一買就跌

堅持等穿2蚊先入

好想入吖

多人走

70蚊買兩手941
2蚊買10手788
擺一年

隻野真係幾弱
聽日可能又穿2

今日跌關唔關美國封殺華為事？

關
全世界封殺華為
華為做唔到外界生意
做基站幫華為肯定受影響

仆街...

但係發展5g 勢在必行

就算5G出唔到國，中國本土都要用塔

2蚊入唔入好 各位大佬

唔會有機會再穿2蚊了

機會黎啦
穿2蚊 穿2蚊

即刻穿比你睇

all in 得未？

燈神

瘋了瘋了一切都瘋了

呢隻會下試1.8

呢鋪大獲
美國禁止華為從美國公司買野
即係華為做唔到5g
華為無單比鐵搭做

華為玩完
5g玩完
鐵搭都完

好在之前一早叫人睇定d
唔好入

咁支那自己國內5g唔洗做咩？

前幾日無信心都係走先…
輸少當贏
轉玩其他股

點解無信心呀？

利申 未入，想入

2.023 均價

波幅太少，我份人無乜耐性等
玩其他算

但買呢啲都係搏佢之後升幾倍，起碼都幾年啦

唔走

2.087

有幾多個人可以等幾年
佢又唔似得煤氣果d息口夠

十足十以前啲人講3g夠做唔洗4g
轉頭就話4g快靚正

有多餘錢再擺下

同其他國家買 ，唔得？

2.068

好多零部件係得美國佬先整到

咁如果經其他公司買？會貴好多？

2.16入想死想死
走唔走好

2.09

就算華為淨係做自己国家
5g都要晶片先做到
美國禁止出口晶片比華為
国企華為根本做唔到本身業務

推番上黎先

入左好多？如果少咪等下先
做咩一跌就想放

呢個應該係解決方法 但係佢要制裁你可以叫其他公司都唔比同華為進行交易 邊間公司同華為做生意佢就封殺埋嗰間公司 所以其實真係幾頭痕下

好彩2.19放晒，

應該無得玩喇隻嘢free fall到1.8

玩到咁大

均價2蚊以上梗係溝啦
而家個價長遠冇得輸

華為5g技術領性全球 但係晶片技術就唔店？

1.9入

same

2.11

2.13

2.23
放唔放好?

其實禁售真係好大鑊
應該有排跌

呢樣我所覺 有d國家講左會用華為
已經係世界級 唔係一個美國only

中國又唔係得一間華為做5g 長遠睇留比個孫應該實冇死
不過落返1.9就應該在所難免

據日經中文網報道，5G標準必要專利申請數量中國佔最多，達34%，為現有4G標準的1.5倍上。

第二最多5G標準必要專利國家為韓國，佔比達25.23%，隨後分別為芬蘭、美國、瑞典及日本，其中美國5G領域份額約為14%，較4G的16%有所下滑。

以企業計，標準必要專利申請數量最多的企業是華為，達到15.05%，中興通訊(00763)排名第五，達11.7%。至於芬蘭的諾基亞及韓國三星與LG電子，分別有13.82%、12.74%及12.34%，排名分別為二至四位。

美國以國家安全的理由，計劃禁止華為等5家企業涉足5G市場政府採購，但調研機構IPlytics認為，華為即便不在美國銷售商品，仍可以獲得專利使用費。

0
2

長擺啦屌

国企華為比單中鐵搭
華為收擋 中国鐵搭
下場點

鐡塔玩完完

1.95 入左少少

中國而家一定會加快推5g 原材料我諗一早都入定大量存貨 華為就一定有影響 但788都係照做姐

1.64

現價 = 均價
其實驚乜鳩
你驚係驚個市唔掂姐
基本面都冇變到
1.96加左貨

其實華為關鐵塔咩事？
中國鐵塔係中國建造
係中國人自己用？

樂觀sir好唔樂觀

2.1

2.03

其實華為唔掂，中國都會發展5G，基站點都會起。不過問題在於美國唔賣原材料，會唔會令到中國無足夠技術去起，上面有人講到其實中國係估最多嘅5G專利，美國禁售其實無影響。如果係真，其實唔駛咁驚。

今日都唔入1.95平貨，想等幾時？

1.96入左

穿埋1.94就1.8見啦

已經穿晒50天線,有排跌

如果我個fd(唔係我）2.16入 應唔應該止蝕

麵神為大家著想 叫你 個fd放曬佢啦

放啦，放咗就會升番

止啦，個勢有排落

到呢個時候都唔放只係自欺欺人
當交下學費啦
如果次次都瞄得準潛力股 就唔會有窮人啦

我長渣

最ON9係個個以為真係第二隻騰訊

蝕緊7%

唔明, 大戶散貨?

好明顯,睇下賣盤就知

2.04

想問吓呢隻係咪獨市生意？

之前又話冇位入

就到1.8 ALL IN

成班on9, 2.3果時又唔1撚放?

你真聰明
一早知2.3會跌到1.9

2.3果陣個個高追啦
有人會諗住升得一日既咩

咪係講埋D廢話

長線驚撚咩 跌兩野係度嘈

DL

跌到落ipo價我都未驚過

2.04琴日入

中國鐵塔股份有限公司（簡稱中鐵塔），總部設立在北京，是在中國國資委以及工信部聯合領導及推動協調下，由中國移動、中國聯通和中國電信共同出資設立的大型通信基礎設施綜合服務企業。公司主營鐵塔的建設、維護和運營，兼營基站機房、電源、空調等配套設施和室內分佈系統的建設、維護和運營以及基站設備的維護[1]。

咁獨市驚咩喎

已入

面神堅抽
多謝你令我賺少咁多

不斷DL

ml

屌2.12入跌到2.02再入

1.9都穿埋

大戶

1.88再入

越跌越有

今日華為被封殺,唔通驚華為無5G手機就無其他手機廠要用5G咩,佢唔用蘋果都要用啦。
5G 通訊技術屬國防科技,共產黨點都會發展。
今日有平貨,有幾多掃幾多

出名燈

2.29摸頂

好慘烈咁

唔玩啦比返錢我

競價仲要插

1.91走晒 再見

帽事嘅

1.8入

屌那星 冇左6皮 成個月人工

2蚊以上都唔走 散緊水啦

上市到而家最長枝陰燭
大家小心啦

鞭屍

飛刀不可接

大家繼續中國夢啦

今朝set左1.98 買10手
好彩渣打太廢跌到1.96 都未入到， 即刻取消番

有麵神無窮人討論區

等緊1.8

一陣侵侵訓醒鳩up幾句又落多轉

入咗10萬股長揸

感覺股災黎啦

咩位入

麵神, 你好撚野啦
一隻咁穩既股都可以比你整沉

聽日再跌都唔奇

麵咪媽去左打襄陽城,
鐵塔唔會溶,守得住既

牛牛哈,牛牛哈

聽日星期幾呀

high 到咁

中午入左隻牛
晏就就掂收回

咩技術分析，圖表都無用
由大DODO買嗰日起就一定要走貨，嗰陣大戶扯多口上去都係俾自己走貨
大DODO開埋post提你地都唔走，重有咩好講

坐大浪個位潘家榮輸撚死未

淨買入全部都老散，大戶派貨派成咁
2.14 90k

制裁华萎姐，關我塔咩事，又唔係做美國生意
Btw：跳唔跳船好

概念野，好難上返

長揸我信無得輸，但係曾經有個on9話人2.2x果陣放咗就無位入返

又一次短炒變長揸，隻鳩塔仲要無息

說好的國家支持？

其實就算華為死左
中國人要玩5G 係咪都要靠鐵塔先?
iphone/samsung 5g機都係要靠鐵塔做發射站?

再溝

溝到變$1.8

無諗過鐵塔都可以跌得咁急
根本將華為嘅股價跌幅套落鐵塔到（如果華為有上市）

除非d支那人唔用電話...長揸點都唔會死

咁就唔見幾日人工

跌到傻左

話明長線...咁快放？

華為死個時
中國仲有命玩5G?

大戶掟貨喇 仲唔走鬼

其實而家都係回返落3月個位都未到

5G 又好 4G 又好。。
你要有訊號 就要幫襯塔塔。。
有咩好驚？？

利申 平均價 2蚊

Diu 1.94入咗

唔夠平 大戶點會入市

唔開心
入貨買貴左

一手咁平就係為左呃鳩d散戶溝貨
溝下溝下愈溝愈多走唔到

美國總統特朗普早前簽署行政命令，宣布國家進入緊急狀態，禁止企業使用威脅國家安全的外國電訊設備。其後，美國商務部更將華為及其關連公司列入貿易黑名單，禁止美企在未獲批准下向華為出售零件。惟有分析認為，華為所受到影響的並不及早前美國對中興通訊(00763)的封殺，反而對其供應商影響更大。

據早前媒體報道，華為去年公布的核心供應商名單當中，共有92家企業，其中美國廠商佔33家。當中不少為半導體及晶片公司，如高通(Qualcomm)、英特爾(Intel)、賽靈思(Xilinx)等，這些公司均為華為提供了生產手機及通訊設備必須的元件。換言之，這些美國企業亦要承受禁令的影響，拖累其產品銷售。須知道華為目前的手機全球出貨量超過2億部，而通訊設施的佔有率，亦是全球前列；美國供應商因此失去的訂單金額，肯定會對盈利造成打擊。

另一方面，外界憂慮，這次封殺恐會成「中興事件」的翻版。不過，評級機構惠譽的分析師認為，華為一直努力減少對外國零件的依賴，尤其是在晶片方面。華為目前主要採用的手機處理器，是旗下公司海思半導體開發的麒麟系列晶片，由台灣廠商代工。該系列晶片的研發是基建於英國ARM架構，因此不會受到美國禁令的影響。另外，華為亦有自研的5G基頻晶片「巴龍5000」等，反映出其在核心晶片上對外國供應商的依賴程度不高。

與此同時，有日本傳媒引述消息稱，華為早在半年前就向供應商購買了大量核心零件，囤積了約6個月至1年的庫存。這意味着，華為的生產線在短期內不會受到嚴重影響，亦有足夠時間調整其供應鏈。

在產品銷售方面。彭博專欄作家Tim Culpan亦表示，美國早已宣言要抵制華為，因此封殺令並不算意外，該公司基本上亦已放棄美國市場。整個美洲市場對華為營業收入的貢獻其實僅為6.6%，故禁令不會對華為的銷售造成嚴重影響。

●封殺行動恐變專利戰？
華為面對的情況，與早前美國對中興的情況大相逕庭。由於中興十分依賴美國企業提供的晶片，故單是採購禁令已足夠「斷其生路」。然而，相同的招數對華為卻未必能奏效。有觀點認為，美國或會採取激進的手段，例如禁止美國公司向華為提供專利授權。

事實上，高通及英特爾等美國企業在通訊術領域上擁有大量專利，華為亦一直須就這些專利付費；而智能手機所用的Android系統，實際上也是由美國大型科技企業牽頭研發。因此，這些專利的使用權也被外界視為美國的「撒手鐧」。

不過，需要注意的是，中國本身亦持有不少通訊技術專利。據德國專利資料庫公司IPlytics的統計，截至今年3月，中國在5G通訊領域所需的必要專利數量中，佔比達34%。而在這當中，華為更佔有15%專利，比高通所持的專利更多。IPlytics行政總裁Tim Pohlmann早前曾表示︰「就算華為不在美國銷售商品，仍可獲得巨額專利費。」

至於手機系統方面，Android過去一直屬免費開放原始碼的系統，使用該系統本身毋須付費，能否以此作為制裁手段仍屬未知之數。

●對華為供應商影響更大
外資大行瑞信(Credit Suisse)的報告指出，華為在全球半導體產業中貢獻的營業收入約250億美元。在短期內，華為核心供應商的營業收入恐會受到5至10%的影響。此外，在其他領域上，如光纖、電源、機殼、電聲元件、顯示屏的供應商亦恐會累。

事實上，在華為核心供應商名單上的瑞聲科技(02018)、舜宇光學(02382)、比亞迪電子(00285)，周五(17日)股價分別下挫3.5%、10.4%及11.7%。另外，中興通訊(00763)亦跌逾8%；丘鈦科技(01478)更下跌逾15%。

瑞信又表示，在未來5G的發展上，諾基亞(NOKIA)、愛立信(Ericsson)及其供應商將成受惠者。同時，中國料將加緊扶植半導體供應鏈，以應對未來可能變化的形勢。
－－－－－－

睇新聞又話唔大影響

鐵塔淨係做國內生意
關咩事

有時大跌真係唔需要有原因

一隻高增長股
首季業績多賺2倍幾
仲要未到佢業務高峰期
基本面已經好勁
點都夠支撐到個股價
現價長遠冇得輸
有咩好擔心
你話瑞聲呢D年年勁蝕錢就驚姐

未到高峰已經收緊皮

係度見到好多死守撚既戇鳩，
華為縮得， 靠華為生意班細都要縮啦
間間都要縮，鐵塔唔洗?

一手都未有 係時候入了

大陸會比華為縮?
習近平好明顯死都要保住佢用黎打美帝啦
你估小米咩

留名等星期一反彈
一次過跌咁多

均價1.9x 冇嗮彈藥了 今日1.8x入唔到貨

想借錢入貨
1.8真係太抵

Just go for it

溝到2.05，戶口得最後一次溝貨機會（未出糧）
下星期一跌到1.8就溝埋

驚就唔好買股票喇，升又話all in 跌又話好快d走

留名等睇跌到1.5

今日接貨嘅全部係老散，啲大戶就係咁掟貨，成件事好唔對路

難啲...

收咩皮. 就算唔上5G, 依家4G都係獨市. 除非啲人唔用電話姐. 何況依家個勢中共點都會硬推5G

其實你地個個本身打算揸幾耐...聽d分析話2019係佢5G嘅開端，2020及打後先會係踏入佢4G5G齊齊搞嘅巔峰狀態，聽落係會有排發展，長線未驚過

利申：均價2.1，今日個大跌，搞到目前蝕撚咗11%

年尾一定谷上去 歡迎bookmark鞭屍

13萬股 2.22 驚都未驚過

90k 2.14 驚到賴屎
Btw 2.22出左60k係咪巴打接嘅貨

如果係既話做下好心扑暈我

2.12 20手
一個浪無幾萬 屌那星

唔洗啦，反正而家都係一齊坐艇，同舟共濟阿嘛
Donald trump我dllm，本身成功撈底㗎嘛，加乜柒稅姐，真係dllm

其實一係trump 收手
一係習開放市場
兩樣都對鐵塔有著數 點解要係到拉鋸

係連登開親post講隻股都無好下場

Monday all in

千其唔好開po講奶奶 我有兩手

唔好再入app睇個倉跌幾多就會好過d
日日入去睇心理壓力會好大

蝕緊10%

邊隻奶奶？

維他奶

研究下先

好撚貴一手，玩唔起

美國全面封殺華為
anroid都無, 玩完

屌你老母俾返啲錢我呀

130k股 2.25 點搞

等到1.7再溝佢老母130k

走

1.8即溝多80k股

有排跌wo可能過兩三日就1.8

我等1.5...先溝 無錢

價值投資

美國全面制裁屎為 今舖玩完

星期一不問價沽貨止蝕

國內起塔姐 搵食姐

成個板塊陷家產

一放佢就升 好邪

10手 1.97
星期一又跌
我1.5見

年尾至有收成

星期五上午set價1.92入，等星期一爆上2.3

6手均貨2蚊星期一跌重買唔買好

應該見返1.5 華為單野好嚴重

急刀唔好接 但係老散包括我永遠重覆犯錯

信唔信任正非 話無大影響?

一早講左要即刻走
而家要全面封殺華為
強国得華為有能力做5g
D人會諗華為技術轉移比其他公司咪得
重點係設備同零件，全部係歐美日手中
強国到時得二個選擇，一個用外國公司來裝5g,一個係唔用5g
前者，好大機會唔用強国公司整基站
後者，鐵搭全滅

咪撚9up la你

我信又點巿場恐慌先係重點

不要問 只要信

放心 大陸點都會保住華為
就算全世界比封殺 大陸呢舊餅都夠吊命

認同麵神

可以大手入了

買得

星期一 all in

.....屌

最起碼要到1.53先好反手

Tmr all in

跌跌

Android 禁左華為
相信有排跌

利 冇買

應該會穿1.8

穿硬

Mo la mo la

真係笑話黎

gg

華為洗撚上市 呢隻就係華為啦

2.14 120k股點算

再跌再溝啦
而家放蝕到入肉

挨唔住走了
媽呀 好痛

走左80%~

2.09入左3手上星期1.94比人震走左
跟住就彈返2.07仲諗會唔會再升返2.1以上
點知

穿1.8 走小小好D

冇錢溝了

均價2.14 50000股 係咪要走啦

之前咪好多人話1.8 ALL IN既

1.5 入貨

好多話兩蚊放咗入唔返

即刻唔敢入

好彩今朝開市1.86走左80%

華為單野根本表示
中國5G夢碎

玩撚完啦喎
咁搞法跌到1.5

比d信心

人棄我取 中國點都要推5g 華為點都會做埋中國5g 先死

比d信心
好快1.5見

我愛華為!!!!!!

等1.5 入

走人算 屌

話華為收皮，郁d話5G夢碎個d 小學畢業未

得啖笑
依道有專家話咩每個月keep升幾percent

垃圾股

無左五皮野點走

無左6皮 成個月人工 唔買大陸股以後

點解大陸華為概念股大升 ？？

再落溝貨

仲諗溝貨
走啦屌

卜街放唔到 排到ifc

有無人肯同我一齊留守到最後
中國夢永遠不死

2.068 40k股 走唔走好

反問你
唔走既話, 你等咩?

仆街 走鬼啦

62手 走哂 好痛

strong hold

除左招股𠎡個D,其他其實都要走啦

點解要等成個週期低位走正股捱下價就番家鄉，除非好等錢洗

走哂... 等位再入

蝕幾多
我得3手都諗緊點算好

證明出口術既人多
走左貼埋圖唔該

三手就擺下啦

6皮

2.09 5 手
華為點搞

我記得之有位柒頭貼ticker screenshot扮大手買入果位人兄，佢話一定唔會跌破兩蚊
唔知佢依家有咩遠見呢

邊個估到美國會封殺姐 無得講既

3手仲拎出黎講
輸得幾多…

師兄好急等錢洗?

到左止蝕位 點都要走

其實止蝕係應該
到1.5個陣,蝕得仲多

老實講, 呢隻個後台係支那3大電訊商, 又唔係華為, 都唔知驚乜春 冇5G就唔起機站?支那要用電話嘅一日"暫時"佢都係獨市

利申1.9入咗10萬股長揸

10萬股 均價1.97 strong hold 佢老味

排緊1.77

到1.5 就溝la正股冇時間值，驚閪咩

之前大和睇淡1.55 個個笑話冇可能
凡事冇絕對

愈揸得耐 只會由冰變水

2.08
今朝開市走左80%,蝕10.5%,
高位2.3無走

佢之前好似睇 1.3x

就係無人可以預知末來
所以做人唔好牙擦擦

之前個個都話跌到落1.8溝
1.5個陣就無人敢溝啦

其實已經想入，不過上望最多$2 冇肉食廢事博1.5

等到1.5 大家都會話唔值哩個價

蟹貨重重 升困難

襯侵侵未瞓醒之前好走啦

輸死你地

面神一日唔走,大家都無計行

呢隻廢野 過多兩星期應該得返 1蚊 走得好走

好似反彈緊既

引你入嚟散貨

點解點都要走？
以後唔會升？

走鬼人踩人啊

估唔到正股驚閪呢啲說話仲有人講緊

短炒諗法 係需要止蝕
我地睇中長線 冇止蝕亦都冇止賺

正股係驚閪
但d隻係大陸妖股

見到都痛

唔好再望啦屌
當做定期 一年後先睇下有幾多回報啦
如果一年後仲係徘徊係2蚊樓下
到時先心死都未遲

想當年思捷環球同九龍倉都未驚過

宜家好似月供緊
每個月係咁跌 就每個月係咁溝貨

價值投資
睇好間公司業務前景

有1.6牛證，點都殺埋先

咪臭係，玩得788但宜家止蝕真心on9

1蚊同你地接貨

唔關事呀, 本身鐵塔炒到2蚊樓上係完全因為華為
佢支那3大電訊商呢個BACKGROUND唔足以炒上2蚊樓上
依家打回原型好正常呀
佢只值2蚊樓下

(利申我 2.02買左少少 1.89又買左少少)
以上呢段只係其他人覺得788跌既原因, 我就覺得佢公用股 唔會死得去邊既....

係, 唔向外發展既話, 鐵塔只係一隻公用股

啱 要走都等真係傾唔掂

咩公用股有100倍PE

如果佢做到好似3號仔咁, 其實唔錯

3號

個post 有d似當年中國中車feel 大家慢慢坐

d美資ibank都賺夠，想留返d比大家賺下

我出1.05

反正drop to zero

大家準備好長渣未

最高都係近40
唔好吹水呃我wo

唔知點解無貨睇住哩隻野插好爽，太多財演推介

put一put佢仲爽

一早叫撚左你班傻鳩走架啦 唔知邊條傻鳩仲話睇長線 輸撚死你呀屌你老母傻鳩哈哈哈哈

人地話睇長線, 你咁快衝出黎托咩

媽咪面

好人啲1.5幫你地接少少先

無錢咪溝認購證囉

1.78賣走了

跌到仆街

788收皮區

我記得個條柒頭，話拎咗2球嘢買

面仔放左未？

沒用架喇 佢地自以為價值投資
只會比負皮你 唔接受現實

轟 轟 轟

終於知道點解月供班人寧願個個月擺錢落66 823都唔玩增長股

823本身就係增長股

佢派紅股你唔會計番實際股份?

好心巢多d料睇下啦
鐵塔完全都未ready 基站仲起緊 成個營商系統都未完善 間公司仲係岩成立幾年發展擴張緊 你期望佢有咩大突破？
之前都係5G概念炒上去
宜家回返落黎好正常啫 唔知你地咁激動做乜

個勢似小米果陣 大家小心啦都係

你一個月前有冇提下大家

又DL,爽

提咩？我知佢幾時升幾時跌？我都唔係短炒 短期股價波動我唔需要理 跌就繼續入

事後孔明 升就調轉黎講

我一早講2.34小心見頂,結果俾人插到屎忽開花
改口睇短線d人先放過我，痴撚線d人

來生再見

咩app?

每股收益 或者總市值已經計左數

一係你現家教下大家點計

呢度只比好友講,唔比淡友講

放左未呀你

求你唔好放住啦

麵神有咩部署

改名叫哭喪區啦

垃圾停牌算啦

你那那聲死左佢啦屌你老母，登死人喇陷家剷

重貨區班牛殺哂

層層蟹貨

一出埋牛證冇好下場

買股其實隻股升跌唔重要，最緊要係買入價賣出價
d人太單邊太專制

1.74 rip

穿埋100天線
應該仲有排跌

823

D件事教訓我地
1連燈仔一吹奏就要走
2大陸股沒價值投資可言

吹脹 一買就坐艇

月供qqq voo算撚數 唔撚洗煩

屌米翻版

再買

不如講下大家蝕左幾多
我先 12000

24 手 輸緊12000...

屌 月供2800 算。依隻擺係到年幾兩年先再睇下點。

正股驚西呀

見底了 聽日返上2蚊

妖股黎架wo

25手輸緊12000 未驚過

等1.6再叫我

啱啱新城財經台3:00節目個主持話1.78撈貨喎

月尾得返$1.0我會借錢all in

上呀傻散，快啲同基金爭貨喇

drop to zero

Ipo 價仲有賺

業務咁正路穩陣都有人話係妖股黎？
呢隻唔係服務+收租股黎咩？

PE=100

好快1.5

冇 睇番第一季 現價大約55左右

見唔路一早就要走
股票就係咁

匯豐認為，市場過度憂慮內地整體5G進程，維持對中國鐵塔建設性看法，目標價維持2.25元，評級「買入」。

趁今次莊家洗牌調整期，溝唔溝貨自己諗

大行叫買 你買唔買？

大成交大跌
仲要無乜人接貨

似DL 收

跌到0吧

你睇下匯豐 持股量先講

咁你有咩睇法，分享下

股市有邊樣真係信得過，唯有當賭博

唔好問我啦，蝕錢都仲問

我自己睇法係 跌就大跌 ，我不如等佢升果陣先入，最多掙少d

買左咁多梗係咁講
我想1.5入少少

Pe100又點
0823 夠過百

點解你睇到實時？

有業界人士稱，美國將華為列入貿易黑名單，隨時還會干擾全球供應鏈，華為甚至可能無法履行早前已與30個歐洲及中東國家簽訂的商業5G網絡合約。

匯豐擺明同呢度d人一樣蟹撚晒

匯豐稱，在最壞情況下，即使5G延遲推出，中國鐵塔仍有多個增長引擎。倘5G大幅延遲推出，報告料4G網絡擴張需求將會更大，支持新鐵塔建設及每鐵塔收入。匯豐另稱，分布式天線系統(DAS)屬重要業務分部，可對沖5G業務下行風險。報告料，倘鐵塔租賃需求下滑，中國鐵塔將擴大對DAS的資本開支以刺激增長。(da/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2019-05-20 16:25。)

HULK

我信大貓
要求唔多 賺到一成就夠

你琴日入熊證今日已經有一成啦

熊仔升左三成呀

請問係咩app

牛牛

今日又做放題

止蝕未

今日可以AO入貨，溝又得短炒又得

美商務部延禁令90日 容許各方完成軟件更新及履行合約。

臨時通用許可證讓華為暫時維持在美國的現有網絡服務，並為當地華為手機用戶提供軟件更新服務，有關臨時許可只適用於上周四前的合約。

建議有反彈好走

升到2.3

勁假時段

一彈即走

最後逃生門

88你條尾

尋日走既巴打

走呀！！！！！

最後逃生門呀！！！！！！

升多啲

1.77執左21萬股

你走咗未呀?

講真
係咪應該走，唔介意長渣

等多陣先

你老味走啦又話逃生門

你走啦 你唔走 我點揸？

一講等多陣說妹左

走哂